（噁心慎入）當白羅斯魔警被世人嫌棄嘅同時：

一班異國奴才居然幻想緊自己同呢啲魔警係坐埋同一張席

一豪子一個post

CIA真係好唔得閒

支那豬日常

乜都賴CIA

知識份子更容易被洗腦

「公知們就是撒逼漢奸狗」

都係黨既敵人

喺中國有腦就係罪

魔警：好滾動

香港嘅教育好快就會出咗一咋呢啲類似嘅仆街

我冇用FB好耐
請問班savehk班藍絲點樣評價呢件事、甚至應該問佢哋知唔知呢件事？

真係支持既
晨早打人地啲字
打中文只係俾佢地圍內打飛機

呢個係我今日見過最好笑既笑話:
"所以中國大陸的教育, 是全世界最好的. 至少我們都能獨立思考, 沒有被美國洗腦. 除了工知 ? 子."
(? 唔知乜字, 唔多識簡體)

仆街支那人
自己都就嚟冇得食
都仲停留係口腹層次

公知（公共知識份子）
輪子（法輪功）

家豬憎恨嘅並唔係隨時會捕殺自己嘅野狗，唔係豢養自己嘅豬農，而係野豬

睇唔到 唔知道

又係CIA

農婦比知識份子叻

話自己有獨立思考
恭喜晒

藍屍邏輯：幫示威者就係曱甴

呢班人
核打擊都唔使同情

想知道中共派 武警 打鳩佢地果陣

佢地會唔會都支持??

救命牆內真係痴線到我有啲同情

不過唔會可憐